#Наивный байесовский классификатор
naive_bayes.py
Точность: 0.714285714286
Наивный байесовский классификатор для разделения предложний на 2 класса: содержащих раскрывающую сюжетную информацию (спойлеры) и не содержащих их на примере предложений к кинофильму "Бойцовский клуб".

#Метод опорных векторов
svm.py
Точность: 0.857142857143
Метод опорных векторов для разделения предложний на 2 класса: содержащих раскрывающую сюжетную информацию (спойлеры) и не содержащих их на примере предложений к кинофильму "Бойцовский клуб".